[議會回帶] 黃毓民：如果香港人嘅民主要靠中共恩賜，搞條毛咩！

泛民：耕深細作